Audi Q4 Etron

如果個specs 同個價錢都係咁，其實唔係太吸引
大家點睇

有d醜樣

其實同concept 好似

幾靚喎

車頭型
車尾差少少
Overall 好睇

美唔多價錢無性能優勢我寧願揸番油車

Sport back靚

想訂SB版 幾時會有😭

問下錦龍

同Skoda IV個底盤都係咁低但扮SUV, 車型都好似~

都係一般Audi 樣冇乜驚喜
似係引擎版換摩打就出貨

咪又係vw

其實唔係 但做唔到前面有位擺野

skoda同vw同級定低一級？

Eqs 正 但又係天價
出架eqc sedan la 屌

低vw一級應該

續航能力差，加速中規中矩極速唔夠，價錢又貴，睇唔到用佐咩特別新技術，點解要揀佢

得個籠靚
可以疊埋心水買tesla

失望
BBA啲電車真係純粹比忠粉買
剩係賣牌子

好似好評多過vw

Sportback版真係靚好多

Audi 正式發表 Q4 e-tron 與 Q4 e-tron Sportback。

有感 性能太差

傳統車廠用現有車型改行電, 你想要啲咩驚天地泣鬼神既野

但sportback個雙尾窗有陣prius味